{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 브라운도트호텔 기업도시점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン時間は日~金曜日は17:00で、土曜日と祝日の前日、祝日当日は18:00です。 朝食は5階フロント前のダイニングルームで利用でき、火~金曜日には07:00から09:00まで提供されます。 朝食は宿泊客に無料で提供され、メニューはトースト(食パン、ジャムなど)、バター、飲み物、ラーメンなどが含まれます。 客室では飲食が不可能で、毎日客室にはカップラーメンが備えられています。 駐車場はホテルの地下に位置しており、計18台まで駐車できます。 駐車料金は1部屋あたり1台で、宿泊客には無料で提供されます。 駐車場では電気自動車の充電が可能で、満車の場合は徒歩1~2分の距離にあるイディヤコーヒービルの地下駐車場を無料でご利用いただけます。 追加人数は乳幼児を含めて1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超過して入室することはできません。 エキストラベッドを追加で提供することは不可能であり、寝具は追加で提供できます。 チェックイン前後はお荷物をお預かりでき、フロントは5階に位置しており、24時間営業しております。 すべての客室は禁煙です。 ベビーガードやベビーベッドはご提供しておりませんし、ワイングラスのレンタルも承っておりません。 全ての客室ではネットフリックスをご覧になれますし、ACEベッドと最高級の羽毛布団がご用意されております。 また、すべての客室には空気清浄機とスタイラーが備えられています。 客室には無料Wi-Fi、個別暖房、エアコン、65インチTV、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、シャワーガウン、上履き、冷蔵庫、ヘアアイロン 、空気清浄機 、スタイラー 、携帯電話の充電器 、消火器 、無料コーヒー 、ハンガーなどのアメニティが提供されています。 バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、カミソリ、ボディウォッシュ、石鹸,綿棒,コットン,ヘアスプレー,ヘアワックス,シェービングフォーム,ボディスポンジ,女性清潔剤, 髪ひも，化粧水，乳液，くしが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~金曜日は17:00から、土曜日と祝日の前日、祝日当日は18:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は5階フロント前のダイニングルームで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は火~金曜日には07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれますか？",
            "answer": "朝食にはトースト(食パン、ジャムなど)、バター、飲み物、ラーメンなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食はできますか？",
            "answer": "客室では飲食が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテルの地下に位置しており、計18台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車料金は1部屋あたり1台で、宿泊客には無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場で電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、駐車場では電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は乳幼児を含めて1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超過して入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの提供は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加で提供することは不可能ですが、寝具は追加で提供できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後にお荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後はお荷物をお預かりできます。フロントは5階に位置しており、24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ベビーガードやベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーガードやベビーベッドの提供はございません。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、個別暖房、エアコン、65インチTV、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、シャワーガウン、上履き、冷蔵庫、ヘアアイロン、空気清浄機、スタイラー、携帯電話の充電器、消火器、無料コーヒー、ハンガーなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティには何が含まれますか？",
            "answer": "バスルームアメニティにはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、カミソリ、ボディウォッシュ、石鹸、綿棒、コットン、ヘアスプレー、ヘアワックス、シェービングフォーム、ボディスポンジ、女性清潔剤、髪ひも、化粧水、乳液、くし が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 795
    }
}